<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DiedricoAnimation</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="analyze">Analizar</string>
    <string name="nLine">Nº Linea</string>
    <string name="nPlane">Nº Plano</string>
    <string name="nPoint">Nº Punto</string>
    <string name="picture">Foto</string>
    <string name="process">Procesar</string>
    <string name="camera_to_3D">Camara a 3D</string>
    <string name="edges">Ejes</string>
    <string name="getStarted">Empezar</string>
    <string name="lineProjection">Proyección de lineas</string>
    <string name="pointProjection">Proyección de puntos</string>
    <string name="projections">Proyecciones</string>
    <string name="typeOfLines">Tipos de lineas</string>
    <string name="typeOfPlanes">Tipos de planos</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="camera">Camara</string>
    <string name="crosswideLine">Linea oblicua</string>
    <string name="crosswidePlane">Plano oblicuo</string>
    <string name="frontalLine">Linea frontal</string>
    <string name="frontalPlane">Plano frontal</string>
    <string name="groundLineCuttedLine">Linea que pasa por la linea de tierra</string>
    <string name="groundLineCuttedPlane">Plano que pasa por la linea de tierra</string>
    <string name="groundLineParallelLine">Linea paralela a la linea de tierra</string>
    <string name="groundLineParallelPlane">Plano paralelo a la linea de tierra</string>
    <string name="horizontalLine">Line horizontal</string>
    <string name="horizontalPlane">Plano horizontal</string>
    <string name="horizontalProjectionPlane">Plano proyectante horizontal</string>
    <string name="profilePlane">Plano de perfil</string>
    <string name="rigidLine">Linea de punta</string>
    <string name="verticalLine">Linea vertical</string>
    <string name="verticalProjectionPlane">Plano proyectante vertical</string>
    <string name="firtstext">\r\n\r\n\r\n\ HOLA\r\n\r\n
        Bienvenido a la aplicación de diédrico3D, con esta aplicación podrás ver como funciona el sistema diédrico en tres dimensiones. La aplicación contiene las explicaciones básicas para que tú y tu clase saqueis un 10 en selectividad. 	\r\n\r\n
        Aplicación creada por Fran Acién (alumno de dibujo enfirecido) \r\n\r\n
        FOSS-Código fuente en http://github.com/acien101/DiedricoApp \r\n\r\n
        Animo!</string>
    <string name="pointProjectionInfo">Se llama cota o altura de un punto a la distancia qeu hay desde el punto al PH de proyección y slejamienot a su distancia al PV. \n En proyección, la cota viene determinada por la distancia que hay desde la proyección vertical del pinto a la LT, y el alejamiento por la idstancia qeu jay desde la protecciń jprozntal a la LT.</string>
    <string name="lineProjectionInfo">Una recta queda definida cuando se conocen las proyecciones de dos puntos de ella. Así uniendo las dos proyecciones verticales de dos puntos A y B se obtiene la proyección vertical r\' de la recta y, uniendo las dos proyecciones horizontales, su proyección horizoontal r. Se denominan trazas de una recta a los puntos de intersección de esta con los planos de proyección. Se designan con las letras V y H para especificar la traza vertical y la traza horizontal.</string>
    <string name="horizontalLineInfo">Es paralela al plano hoizontal de proyección y oblicua al vertcal, por tanto, sólo puede tener una traza, qeu es la vertical. Su proyección vertical se proyecta paralela a la LT y su proyección horiontal es oblicua. Su proyección horizontal se proyecta en verdadera magnitud.</string>
    <string name="frontalLineInfo">Es paralela al plano vertical de proyección y oblicua al horzontal, por tanto sólo puede tener una traza, que es la horizontal. Su proyección hrizontal se proyecta paralela a la LT y su proyección vertical es oblicua. Su proyección vertical se proyecta en verdadera magnitud.</string>
    <string name="verticalLineInfo">Es perpendicular al plano horizontal de proyección, por ello, sólo tiene una traza que es la horizontal. Su proyección horizontal coincide con la traza horizontal y su proyección vertical es perpencixular a la LT. Su proyección horizontal se proyecta en verdadera maginitud.</string>
    <string name="rigidLineInfo">Es perpendicular al plano vertical de proyección, por ello, sólo tiene una traza qeu es la vertical. Su proyección vertical coincide con la traza vertical y su proyección horizontal es perpendicular a la LT. Su proyección horizontal se proyecta en verdadera magnitud.</string>
    <string name="groundLineParallelLineInfo">Esta recta es paralela a los dos planos de proyección, siendo por ello, sus dos proyecciones paralela a la LT, por tanto, no tiene trazas propias. Para determnar la posición de las proyecciones es necesario conocer como mínimo las proyecciones de un puto de ella.</string>
    <string name="groundLineCuttedLineInfo">Este tipo de recta, como su nombre indica corta a la LT, por tanto se deduce qeu sus trazas se halla confundidas en un mismo punto de la LT. Sus dos proyecciones son oblicuas a la LT cortándose en un punto de ella.</string>
    <string name="crosswideLineInfo">Recibe también el nombre de recta entre trazas o recta cualquiera, porque siempre tiene dos trazas. No tiene nincuna posiciñon particular respecto a los planos de proyección, siendo ésta oblicua a los dos planos.</string>
    <string name="crosswidePlanoInfo">Se encuentra oblicuo a los dos planos de proyección. Se caracteriza porque no tiene ninguna propiedad específica. Sus trazas son dos rectas que se cortan en in punto de la LT, sin ninguna realción de paralelismo o perpendicularidad con dicha línea. Los tipos de rectas que puede contener son:oblicua, horizontal, frontal, de perfil y corta a la LT.</string>
    <string name="horizontalPlaneInfo">Es paralelo al plano horizontal de proyección. Por ello, sólo tiene una traza verticals, siendo ésta paralela a la LT. Este plano se caracteruza porque todos los elementos contenidos en ñek se oritectan sibre el plano vertical confundidos con su traa y, sobre el plano horizontal en verdadera magnitud. Los tipos de rectas qeu puede contener son: horizontal, de punto y paralela a la LT.</string>
    <string name="frontalPlaneInfo">Es paralelo al plano vertical de proyección. Por ello, sólo tiene uan traza que es la horizontal, siendo ésta paralela a la LT. Este plano se caracteriza porque todos los elementos contenidos en él se protectan sobre el plano horizontal confundidos con su traza y, en su proyección vertical en verdadera magnitud. Los tipos de rectas que puede cotnener son: frontal, vertical y paralela a la LT.</string>
    <string name="horizontalProjectionPlaneInfo">Es perpendicular al plano horizontal de su proyección y oblicuo al vertical. Su trazaa vertical es perpendicular a la LT y su traza horizontal oblicua. Este tipo de plano se caracteriza porque todos los elemntos contenidos en él se pryectan sobre el plano horizontal confundidos con su traza horizontal- Los tipos de rectas que puede contener son: oblicua, horizontal, vertical y corta a la LT.</string>
    <string name="verticalProjectionPlaneInfo">Es perpendicular al plano vertical de proyección y oblicuo al horizontal. Su traza horizontal es perpendicular a la LT y su traza vertical se proyecta oblicua. Todos los elementos contenidos en este plao se proyectan sobre el plano vertical confundidos con su traza vertical- Los tipos de rectas que puede contener son: oblicua, frontal, de punta y corta a la LT.</string>
    <string name="groundLineParallelPlaneInfo">Como su nombre indica este tipo de plano es paralelo a la LT, siendo por tanto sus trazas paralelas a la LT. Los tipos de rectas que puede contener son: oblicua, paralela a la LT y de perfil.</string>
    <string name="profilePlaneInfo">Es perpendicular a los dos planos de proyección, o lo que es lo mismo, perpendicular a la LT, por tanto también será perpendicular a los planos bisectores y a cualquier otro plano que pase por la LT. Sus trazas se proyectan perpendiculares a la LT confundidas en una linea. Los tipos de rectas que puede contener son: vertical, de punta y de perfil.</string>
    <string name="groundLineCuttedPlaneInfo">Tiene sus trazas confundidas con la LT. para su definición es necesario conocer las proyecciones de un punto contenido en dicho plano. Los tipos de rectas que puede contener son: paralela a la LT, corta a la LT y de perfil.</string>
    <string name="components">Componentes del sistema diédrico</string>
    <string name="componentsInfo">Los elementos fundamentales de este sistema son los plano de proyecció qie se sitúan perpendiculares entre sí. Éstos reciben el nombre de Plano Horizontal (PH) el situado en posición horizontal, y Plano Vertical (PV) en situado en posición verticacl. La intersección de estos planos es una recta que recibe el nombre de Línea de Tierra (LT).</string>
    <string name="intro_message" translatable="false"></string>
    <string name="landLine">Linea de tierra</string>
    <string name="line">Linea</string>
    <string name="point">Punto</string>
    <string name="xPoint">Alejamiento punto</string>
    <string name="yLine">Cota linea</string>
    <string name="yPoint">Cota punto</string>
    <string name="infoCamara">Con una foto puedes pasar tus láminas de diédrico a 3D! \r\n Lo único que tienes que hacer es hacer una foto y poner los elementos presentes en la imagen.</string>
    <string name="XLine">Alejamiento linea</string>
</resources>